合租其實幾抵玩

依家近地鐵屋苑租層實用700都係約25000蚊
夠4-5人住除返開都係5000 6000蚊
計埋雜費都係每人每月最盡多800
但個環境已經超好

當然前提係有人肯同你合租

當你700
最盡3房一廁
5個人合租
即係個廳間多兩個房

咁同租劏房有咩分別

朋友屋企700 3房2廁2廳wo
一家5口都係咁住 完全唔迫

實用700 建築去到900

可能人地條女唔著衫周圍走

仲未計有一個突然冇錢交租 , 其他4個要頂埋佢條數

6000都有機會無錢比果d一開始唔應該比佢合租啦

思想落後幾多年

一早有劏房呢樣野

合租不同劏房
環境已經爭好遠

首先 . 幾fd都可以因為借錢反面 , 所以6000 都有機會冇錢俾係完全唔成立
夾得租唔一定5個都圍內超級fd
另外 , 一個/一pair人 租一兩年話唔租 , 要上樓/買樓 , 你又要再搬(好難再搵一個信得過既人肯夾租長住 , 最起碼一時三刻係好難)

你應該調轉講 , 諗呢條橋既人 , 有冇能力頂到突然4個冇錢俾租/退租自己啃晒條數

租約斷唔會5 個都係負責人
總有一個要孭飛

公屋合租仲抵玩

咁係咪個個都肯一直一齊先
除非個個都梳起先有得諗啫

搬出去就係想有私人空間，結果要同人合租

貪隔離房扑野叫床有真人聲聽住打飛機呀嘛，5 6千緊係抵俾啦

基本上外國任何一個城市好多人都係合租
本身長大住南方但係喺北方翻工

仲要好多都係本身唔識 上網搵flatmate
地產喺呢方面都好完善 租都係分開比

可能香港人父母大部分都係住翻喺同一個城市
變相同老豆老母住仲著數

一對couple 12000蚊都租到300呎啦，邊駛同你合租，講真你5 6千真係預個個單身先會合租，3房2廳 5個人點分? 訓主人房俾幾錢? 訓廳俾幾錢? 睇嚟要搵曹永廉搾汁機先分得勻

一家五口三房即係起碼有兩間房要孖鋪呀

西貢村屋合租

與其同生活習慣陌生的人合租，
為何不與原生家庭繼續住，
起碼不用磨合生活習慣。

有時以為家人生活習慣好差，
但街外人的生活習慣是可能是你想像唔到咁差。

有合租心態已經表示好撚鐸縮